'Onbelangrijk, natuurlijk, bedoelde ik,' zei de koning haastig en ging verder voor zichzelf op een ondertoon, 'belangrijk - onbelangrijk - onbelangrijk - belangrijk--' alsof hij het probeerde welk woord klonk het best.
